朋友做港鐵 。。

我朋友做港鐵
佢地啲同事寫過。好想推呢件事
港鐵入面有好多前線係自己人
我自己係其中一個
你地係又屌唔係又屌 又叫我仆街陷家剷
尤其係前線MK仔 老實講前線Mk仔咁搞落去仲衰撚過左膠
你地拆閘只係死物 但俾你屌果個係有感情嘅人類 仲要自己友
你地可能話黨鐵咁仆街就辭職啦
但你地諗清楚 你想入面多個黃絲幫你地定全部藍屍？
我地唔同黑警 入職前唔使被人洗腦 能夠幫到你地實幫 好似我本身唔係hot zone站 但每次聽到有示威要support 我都盡去 諗住多個自己友好過多個藍屍
如果琴日荃灣綫個司機唔係強行閂門開車會點
我希望大家反思一下

唔割呀，你可以大叫自己友or 俾個 signal 囉

推 前線好多自己友

？

聽日即刻唔洗返工了

推
要見諒

好多示威者 其實真係有點兒那個

推！
多個朋友好過多個敵人

推 大家自己人 搞死物好喇

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

咁耐以黎未開過po突然間抄po？

推
針對黨鐵而唔係針對手足

做咩copy另一個post嘅野呀

香港popo 除良安暴

但你地諗清楚 你想入面多個黃絲幫你地定全部藍屍？

3個月入面幫過d咩

推
講下你地點幫我地

之前有開閘任人走喎

幫手推，事實上黨鐵前線之前幫左唔少
大家唔好再攻擊自己人

破壞物件另計

推

推呀

改下啲字眼又另一個行業

空氣推
黨鐵做埋咁多陰質野，真係難怪佢地咁㷫
手足唔好氣餒

狗鐵真係有自己友
聽人講今日東涌爆左閘，關站之前都有黃衫好心同手足講宜家響左消防鐘消防同警察都會黎，趁仲有車快Ｄ搭車走

記住我地既敵人係政府，狗鐵高層
前線都有好多後生係自己友黎

推推推

明白黨鐵前線大部分都係自己友
替大家同你地講sorry